不失敗系列之宮保雞丁

冰鮮雞一隻

起骨

煎熟

加花生、蔥、辣椒炒均

加方便醬

完成

lm
味道如何

起骨過程點樣吾失敗啊

g持

好得 肚餓

個醬原來酸酸甜甜咁，好難食！

說好的不失敗呢

二師兄你咁樣即係迫我上水LM姐！

二私兄做咩唔整細粒d
細粒d 易d 入味

先落油炒蔥同辣椒再放雞落去炒會好d?
我覺得d雞炒得幾好 就咁蔥+辣椒再落鹽唔落李錦記醬可能仲好食

煮你牙臭雞

煮我條丁

變左？

達尼會狗衝

一見到包醬已經

同場加演腐乳通菜

原來好簡單，我都係跟住片做！

有無湯水

吾你老母 不如你食我屎啦學咩人食雞丁

有心教人一定唔係你呢個態度

好似幾 ok喎